「821元朗靜坐」721發生一個月，被起訴白衣人數:0

日期 821
時間 7pm-11pm
地點 元朗西鐵站
衣著 黑衣口罩
內容 721 恐怖襲擊事件一個月仍然未有人被檢控 靜坐抗議警黑合作

TG link:📢📢📢

唔該可唔可以幫手推下🙏🏻🙏🏻

cut藍絲家用，撳錢唱美金，mpf股票撤中資，直至回應為止

[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！

推

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

推呀

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

冇人理

手無寸鐵？

重武裝

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

光復香港，時代革命

Tui

Push

屬於香港既#metoo行動上線啦

國際關注！國際關注！

821元朗事件一個月靜坐活動：
Dress code: 黑衫，口罩
個人護身（optional）
Lv 1 行山杖，電筒，鐳射槍
Lv 2 安全帽，眼罩，豬嘴（未必用得著）
Lv 3 自己improve, 到時人多，地方窄，太重裝反而容易令人不安

文宣：印多d出來，手持，派比乘客，貼文，貼到元西變連儂站。

垃圾：回收多餘用不着的文宣，保持地方整潔

玩乜：靜坐/默站/叫口號，自發留空間比街坊居民返屋企同搭車走，後join的手足向Yoho方向聚集。

西鐵唔停嘅話點算：朗屏站行過元朗站好快，再唔係天水圍站轉輕鐵。

附近景點：元朗站下面有連儂牆。Yoho商場24小時通道。如有手足賴嘢，隔離就係博愛醫院.....

禁止進入地方：雞地（鳳琴街一帶）唔好去，除非識路，圍村唔好入。

安全事項：唔好落單，同朋友一齊行動。照顧街坊，照顧細路及老人家。唔好主動同人郁手，但有心理準備有人挑戰，元朗係重深藍黑區域。小心鬼，小心黑社會，小心痴線佬。

遇到人搞事：以「自衛」及「制服」為目的處理，唔好亂捉鬼捉錯自己人，因為而家鬼會主動撩人捉鬼，所以手足即使勇武都唔好開口埋口吊老帽嚇親自己人。

完左點走：應該好多手足住屯元天識路，可經Yoho天橋去大馬路專輕鐵。外面的手足，出市區西鐵應該會運作正常，冇嘅話Yoho 天橋對面有巴士走，或者經Yoho去返大馬路有巴士小巴出市區。

有冇下場：唔知，自己決定，Be Water.
不割席。不分化。不篤灰。

612 721 811

pish

收工即到 已準備好奮死保護各位安全

821 靜坐

821!!!

821!

821元朗

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈